\documentclass[dvipsnames,twoside,a4paper]{book}
\input{settings.tex}


% korekta marginesów - domyślnie latex ma jakieś kosmiczne
\usepackage{anysize}
\marginsize{3.5cm}{2.5cm}{2.5cm}{2.5cm}
% po zmianie marginesów konieczne jest wymuszenie przeliczenia nagłówków
%\fancyhfoffset[E,O]{0pt}

\begin{document}
\pagenumbering{arabic}

\newcommand\cleartooddpage{\clearpage
  \ifodd\value{page}\else\null\clearpage\fi}

\definecolor{myGreen}{rgb}{0,1.0,0}
\definecolor{MYGREEN}{rgb}{0,1.0,0}
%\newcommand\Finished[1]{\protect\textcolor{myGreen}{#1}}
\newcommand\Finished[1]{#1}


\includepdf[pages={1}]{images/StronaTytulowa_143318.pdf}

\includepdf[pages={1}]{images/Oswiadczenie_143318.pdf}

\input{sections/abstracts.tex}


\newpage
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}\normalsize
\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
\tableofcontents
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}\normalsize

\mainmatter

\newpage
\input{sections/introduction.tex}
\newpage
\input{sections/processing-model.tex}
\newpage
\input{sections/developer-perspective.tex}
\newpage
\input{sections/operations-perspective.tex}
\newpage
\input{sections/managers-perspective.tex}
\newpage
\input{sections/summary.tex}

\cleartooddpage

\bibliographystyle{plain}
% plik z wpisami bibliograficznymi
\bibliography{sections/bibliography}

\listoffigures

\listoftables

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
